origin_index_name=pkey(id)
key=0:0
key=1:1
key=2:2
key=3:3
key=4:4
key=5:5
key=6:6
key=7:7
key=8:8
key=9:9
key=10:10
key=11:11
key=12:12
key=13:13
key=14:14
key=15:15
key=16:16
key=17:17
key=18:18
key=19:19
key=20:20
key=21:21
key=22:22
key=23:23
key=24:24
key=25:25
key=26:26
key=27:27
key=28:28
key=29:29
key=30:30
key=31:31
key=32:32
key=33:33
key=34:34
key=35:35
key=36:36
key=37:37
key=38:38
key=39:39
key=40:40
key=41:41
key=42:42
key=43:43
key=44:44
key=45:45
key=46:46
key=47:47
key=48:48
key=49:49
key=50:50
key=51:51
key=52:52
key=53:53
key=54:54
key=55:55
key=56:56
key=57:57
key=58:58
key=59:59
key=60:60
key=61:61
key=62:62
key=63:63
key=64:64
key=65:65
key=66:66
key=67:67
key=68:68
key=69:69
key=70:70
key=71:71
key=72:72
key=73:73
key=74:74
key=75:75
key=76:76
key=77:77
key=78:78
key=79:79
key=80:80
key=81:81
key=82:82
key=83:83
key=84:84
key=85:85
key=86:86
key=87:87
key=88:88
key=89:89
key=90:90
key=91:91
key=92:92
key=93:93
key=94:94
key=95:95
key=96:96
key=97:97
key=98:98
key=99:99
origin_index_name=nameindex(name)
key=0:0:13:26:39:52:65:78:91
key=1:1:14:27:40:53:66:79:92
key=10:10:23:36:49:62:75:88
key=11:11:24:37:50:63:76:89
key=12:12:25:38:51:64:77:90
key=2:2:15:28:41:54:67:80:93
key=3:3:16:29:42:55:68:81:94
key=4:4:17:30:43:56:69:82:95
key=5:5:18:31:44:57:70:83:96
key=6:6:19:32:45:58:71:84:97
key=7:7:20:33:46:59:72:85:98
key=8:8:21:34:47:60:73:86:99
key=9:9:22:35:48:61:74:87
origin_index_name=classroom(classroom)
key=0:0:16:32:48:64:80:96
key=1:1:17:33:49:65:81:97
key=10:10:26:42:58:74:90
key=11:11:27:43:59:75:91
key=12:12:28:44:60:76:92
key=13:13:29:45:61:77:93
key=14:14:30:46:62:78:94
key=15:15:31:47:63:79:95
key=2:2:18:34:50:66:82:98
key=3:3:19:35:51:67:83:99
key=4:4:20:36:52:68:84
key=5:5:21:37:53:69:85
key=6:6:22:38:54:70:86
key=7:7:23:39:55:71:87
key=8:8:24:40:56:72:88
key=9:9:25:41:57:73:89
origin_index_name=nameclassroom(name,classroom)
key=0,0:0
key=0,1:65
key=0,10:26
key=0,11:91
key=0,13:13
key=0,14:78
key=0,4:52
key=0,7:39
key=1,1:1
key=1,11:27
key=1,12:92
key=1,14:14
key=1,15:79
key=1,2:66
key=1,5:53
key=1,8:40
key=10,1:49
key=10,10:10
key=10,11:75
key=10,14:62
key=10,4:36
key=10,7:23
key=10,8:88
key=11,11:11
key=11,12:76
key=11,15:63
key=11,2:50
key=11,5:37
key=11,8:24
key=11,9:89
key=12,0:64
key=12,10:90
key=12,12:12
key=12,13:77
key=12,3:51
key=12,6:38
key=12,9:25
key=2,0:80
key=2,12:28
key=2,13:93
key=2,15:15
key=2,2:2
key=2,3:67
key=2,6:54
key=2,9:41
key=3,0:16
key=3,1:81
key=3,10:42
key=3,13:29
key=3,14:94
key=3,3:3
key=3,4:68
key=3,7:55
key=4,1:17
key=4,11:43
key=4,14:30
key=4,15:95
key=4,2:82
key=4,4:4
key=4,5:69
key=4,8:56
key=5,0:96
key=5,12:44
key=5,15:31
key=5,2:18
key=5,3:83
key=5,5:5
key=5,6:70
key=5,9:57
key=6,0:32
key=6,1:97
key=6,10:58
key=6,13:45
key=6,3:19
key=6,4:84
key=6,6:6
key=6,7:71
key=7,1:33
key=7,11:59
key=7,14:46
key=7,2:98
key=7,4:20
key=7,5:85
key=7,7:7
key=7,8:72
key=8,12:60
key=8,15:47
key=8,2:34
key=8,3:99
key=8,5:21
key=8,6:86
key=8,8:8
key=8,9:73
key=9,0:48
key=9,10:74
key=9,13:61
key=9,3:35
key=9,6:22
key=9,7:87
key=9,9:9
curent_index_name=pkey(id)
key=0:0
key=1:1
key=2:2
key=3:3
key=4:4
key=5:5
key=6:6
key=7:7
key=8:8
key=9:9
key=10:10
key=11:11
key=12:12
key=13:13
key=14:14
key=15:15
key=16:16
key=17:17
key=18:18
key=19:19
key=20:20
key=21:21
key=22:22
key=23:23
key=24:24
key=25:25
key=26:26
key=27:27
key=28:28
key=29:29
key=30:30
key=31:31
key=32:32
key=33:33
key=34:34
key=35:35
key=36:36
key=37:37
key=38:38
key=39:39
key=40:40
key=41:41
key=42:42
key=43:43
key=44:44
key=45:45
key=46:46
key=47:47
key=48:48
key=49:49
key=50:50
key=51:51
key=52:52
key=53:53
key=54:54
key=55:55
key=56:56
key=57:57
key=58:58
key=59:59
key=60:60
key=61:61
key=62:62
key=63:63
key=64:64
key=65:65
key=66:66
key=67:67
key=68:68
key=69:69
key=70:70
key=71:71
key=72:72
key=73:73
key=74:74
key=75:75
key=76:76
key=77:77
key=78:78
key=79:79
key=80:80
key=81:81
key=82:82
key=83:83
key=84:84
key=85:85
key=86:86
key=87:87
key=88:88
key=89:89
key=90:90
key=91:91
key=92:92
key=93:93
key=94:94
key=95:95
key=96:96
key=97:97
key=98:98
key=99:99
curent_index_name=nameindex(name)
key=0:0:13:26:39:52:65:78:91
key=1:1:14:27:40:53:66:79:92
key=10:10:23:36:49:62:75:88
key=11:11:24:37:50:63:76:89
key=12:12:25:38:51:64:77:90
key=2:2:15:28:41:54:67:80:93
key=3:3:16:29:42:55:68:81:94
key=4:4:17:30:43:56:69:82:95
key=5:5:18:31:44:57:70:83:96
key=6:6:19:32:45:58:71:84:97
key=7:7:20:33:46:59:72:85:98
key=8:8:21:34:47:60:73:86
key=9:9:22:35:48:61:74:87
curent_index_name=classroom(classroom)
key=0:0:16:32:48:64:80:96
key=1:1:17:33:49:65:81:97
key=10:10:26:42:58:74:90
key=11:11:27:43:59:75:91
key=12:12:28:44:60:76:92
key=13:13:29:45:61:77:93
key=14:14:30:46:62:78:94
key=15:15:31:47:63:79:95
key=2:2:18:34:50:66:82:98
key=3:3:19:35:51:67:83:99
key=4:4:20:36:52:68:84
key=5:5:21:37:53:69:85
key=6:6:22:38:54:70:86
key=7:7:23:39:55:71:87
key=8:8:24:40:56:72:88
key=9:9:25:41:57:73:89
curent_index_name=nameclassroom(name,classroom)
key=0,0:0
key=0,1:65
key=0,10:26
key=0,11:91
key=0,13:13
key=0,14:78
key=0,4:52
key=0,7:39
key=1,1:1
key=1,11:27
key=1,12:92
key=1,14:14
key=1,15:79
key=1,2:66
key=1,5:53
key=1,8:40
key=10,1:49
key=10,10:10
key=10,11:75
key=10,14:62
key=10,4:36
key=10,7:23
key=10,8:88
key=11,11:11
key=11,12:76
key=11,15:63
key=11,2:50
key=11,5:37
key=11,8:24
key=11,9:89
key=12,0:64
key=12,10:90
key=12,12:12
key=12,13:77
key=12,3:51
key=12,6:38
key=12,9:25
key=2,0:80
key=2,12:28
key=2,13:93
key=2,15:15
key=2,2:2
key=2,3:67
key=2,6:54
key=2,9:41
key=3,0:16
key=3,1:81
key=3,10:42
key=3,13:29
key=3,14:94
key=3,3:3
key=3,4:68
key=3,7:55
key=4,1:17
key=4,11:43
key=4,14:30
key=4,15:95
key=4,2:82
key=4,4:4
key=4,5:69
key=4,8:56
key=5,0:96
key=5,12:44
key=5,15:31
key=5,2:18
key=5,3:83
key=5,5:5
key=5,6:70
key=5,9:57
key=6,0:32
key=6,1:97
key=6,10:58
key=6,13:45
key=6,3:19
key=6,4:84
key=6,6:6
key=6,7:71
key=7,1:33
key=7,11:59
key=7,14:46
key=7,2:98
key=7,4:20
key=7,5:85
key=7,7:7
key=7,8:72
key=8,12:60
key=8,15:47
key=8,2:34
key=8,5:21
key=8,6:86
key=8,8:8
key=8,9:73
key=9,0:48
key=9,10:74
key=9,13:61
key=9,3:35
key=9,6:22
key=9,7:87
key=9,9:9
tablename=grade(id,name,classroom,math,Chinese,english)
ID=0,DELETE=FALSE,data=0,0,0,0,0,0
ID=1,DELETE=FALSE,data=1,1,1,1,1,1
ID=2,DELETE=FALSE,data=2,2,2,2,2,2
ID=3,DELETE=FALSE,data=3,3,3,3,3,3
ID=4,DELETE=FALSE,data=4,4,4,4,4,4
ID=5,DELETE=FALSE,data=5,5,5,5,5,5
ID=6,DELETE=FALSE,data=6,6,6,6,6,6
ID=7,DELETE=FALSE,data=7,7,7,7,7,7
ID=8,DELETE=FALSE,data=8,8,8,8,8,8
ID=9,DELETE=FALSE,data=9,9,9,9,9,9
ID=10,DELETE=FALSE,data=10,10,10,10,10,10
ID=11,DELETE=FALSE,data=11,11,11,11,11,11
ID=12,DELETE=FALSE,data=12,12,12,12,12,12
ID=13,DELETE=FALSE,data=13,0,13,13,13,13
ID=14,DELETE=FALSE,data=14,1,14,14,14,14
ID=15,DELETE=FALSE,data=15,2,15,15,15,15
ID=16,DELETE=FALSE,data=16,3,0,16,16,16
ID=17,DELETE=FALSE,data=17,4,1,17,17,17
ID=18,DELETE=FALSE,data=18,5,2,18,18,18
ID=19,DELETE=FALSE,data=19,6,3,19,19,19
ID=20,DELETE=FALSE,data=20,7,4,20,20,20
ID=21,DELETE=FALSE,data=21,8,5,21,21,21
ID=22,DELETE=FALSE,data=22,9,6,22,22,22
ID=23,DELETE=FALSE,data=23,10,7,23,23,23
ID=24,DELETE=FALSE,data=24,11,8,24,24,24
ID=25,DELETE=FALSE,data=25,12,9,25,25,25
ID=26,DELETE=FALSE,data=26,0,10,26,26,26
ID=27,DELETE=FALSE,data=27,1,11,27,27,27
ID=28,DELETE=FALSE,data=28,2,12,28,28,28
ID=29,DELETE=FALSE,data=29,3,13,29,29,29
ID=30,DELETE=FALSE,data=30,4,14,30,30,30
ID=31,DELETE=FALSE,data=31,5,15,31,31,31
ID=32,DELETE=FALSE,data=32,6,0,32,32,32
ID=33,DELETE=FALSE,data=33,7,1,33,33,33
ID=34,DELETE=FALSE,data=34,8,2,34,34,34
ID=35,DELETE=FALSE,data=35,9,3,35,35,35
ID=36,DELETE=FALSE,data=36,10,4,36,36,36
ID=37,DELETE=FALSE,data=37,11,5,37,37,37
ID=38,DELETE=FALSE,data=38,12,6,38,38,38
ID=39,DELETE=FALSE,data=39,0,7,39,39,39
ID=40,DELETE=FALSE,data=40,1,8,40,40,40
ID=41,DELETE=FALSE,data=41,2,9,41,41,41
ID=42,DELETE=FALSE,data=42,3,10,42,42,42
ID=43,DELETE=FALSE,data=43,4,11,43,43,43
ID=44,DELETE=FALSE,data=44,5,12,44,44,44
ID=45,DELETE=FALSE,data=45,6,13,45,45,45
ID=46,DELETE=FALSE,data=46,7,14,46,46,46
ID=47,DELETE=FALSE,data=47,8,15,47,47,47
ID=48,DELETE=FALSE,data=48,9,0,48,48,48
ID=49,DELETE=FALSE,data=49,10,1,49,49,49
ID=50,DELETE=FALSE,data=50,11,2,50,50,50
ID=51,DELETE=FALSE,data=51,12,3,51,51,51
ID=52,DELETE=FALSE,data=52,0,4,52,52,52
ID=53,DELETE=FALSE,data=53,1,5,53,53,53
ID=54,DELETE=FALSE,data=54,2,6,54,54,54
ID=55,DELETE=FALSE,data=55,3,7,55,55,55
ID=56,DELETE=FALSE,data=56,4,8,56,56,56
ID=57,DELETE=FALSE,data=57,5,9,57,57,57
ID=58,DELETE=FALSE,data=58,6,10,58,58,58
ID=59,DELETE=FALSE,data=59,7,11,59,59,59
ID=60,DELETE=FALSE,data=60,8,12,60,60,60
ID=61,DELETE=FALSE,data=61,9,13,61,61,61
ID=62,DELETE=FALSE,data=62,10,14,62,62,62
ID=63,DELETE=FALSE,data=63,11,15,63,63,63
ID=64,DELETE=FALSE,data=64,12,0,64,64,64
ID=65,DELETE=FALSE,data=65,0,1,65,65,65
ID=66,DELETE=FALSE,data=66,1,2,66,66,66
ID=67,DELETE=FALSE,data=67,2,3,67,67,67
ID=68,DELETE=FALSE,data=68,3,4,68,68,68
ID=69,DELETE=FALSE,data=69,4,5,69,69,69
ID=70,DELETE=FALSE,data=70,5,6,70,70,70
ID=71,DELETE=FALSE,data=71,6,7,71,71,71
ID=72,DELETE=FALSE,data=72,7,8,72,72,72
ID=73,DELETE=FALSE,data=73,8,9,73,73,73
ID=74,DELETE=FALSE,data=74,9,10,74,74,74
ID=75,DELETE=FALSE,data=75,10,11,75,75,75
ID=76,DELETE=FALSE,data=76,11,12,76,76,76
ID=77,DELETE=FALSE,data=77,12,13,77,77,77
ID=78,DELETE=FALSE,data=78,0,14,78,78,78
ID=79,DELETE=FALSE,data=79,1,15,79,79,79
ID=80,DELETE=FALSE,data=80,2,0,80,80,80
ID=81,DELETE=FALSE,data=81,3,1,81,81,81
ID=82,DELETE=FALSE,data=82,4,2,82,82,82
ID=83,DELETE=FALSE,data=83,5,3,83,83,83
ID=84,DELETE=FALSE,data=84,6,4,84,84,84
ID=85,DELETE=FALSE,data=85,7,5,85,85,85
ID=86,DELETE=FALSE,data=86,8,6,86,86,86
ID=87,DELETE=FALSE,data=87,9,7,87,87,87
ID=88,DELETE=FALSE,data=88,10,8,88,88,88
ID=89,DELETE=FALSE,data=89,11,9,89,89,89
ID=90,DELETE=FALSE,data=90,12,10,90,90,90
ID=91,DELETE=FALSE,data=91,0,11,91,91,91
ID=92,DELETE=FALSE,data=92,1,12,92,92,92
ID=93,DELETE=FALSE,data=93,2,13,93,93,93
ID=94,DELETE=FALSE,data=94,3,14,94,94,94
ID=95,DELETE=FALSE,data=95,4,15,95,95,95
ID=96,DELETE=FALSE,data=96,5,0,96,96,96
ID=97,DELETE=FALSE,data=97,6,1,97,97,97
ID=98,DELETE=FALSE,data=98,7,2,98,98,98
ID=99,DELETE=TRUE,data=99,8,3,99,99,99
